香港毒撚應該組團去非禮澳門女人

澳門非禮唔犯法，女人可以隨便摸

你過到自己過關？定你連道德底線都無？

澳門豬有錢派有葡國護照已經好滿足，唔明行得正企得正俾人摸下有咩問題

報警都無用，澳係無非禮罪既

邊度話唔犯法呀？ 睇過

你入唔到列強係有原因既

我入列強黎把撚，戇鳩

過唔過到澳門果關都未知，仲講自己果關

坐係水坑尾到睇緊post

以我所知已經有香港i大生結左婚拋低老婆係香港去澳門玩女搞到比人告脅迫罪客成

非禮尾班船

香港聲稱非禮女藝人都唔犯法

點解當年千王之王張家輝係澳門非禮人仲入去坐嘅

告搶野好似係。

Lm

傷風敗德

一日地鐵都幾百宗非禮爭拗